\subsection{Modello dei dati}

Di seguito, si riporta il diagramma dei dati che rappresenta tutti e soli i dati
che vengono utilizzati nei diagrammi di attività, specificando quali sono le relazioni
tra di loro e gli attributi principali che li caratterizzano.

\begin{figure}[h!]
	\centering
	%\includegraphics[width=\columnwidth]{DiagrammiAtt/GestisciDispositivi}
	\includegraphics[width=\columnwidth]{DiagrammiAtt/ModelloDeiDati}
	\caption{Modello dei dati}
	\label{fig:mod_dom}
\end{figure}  